唔好再一人着住黑色衫係高危地方出入

人在暗你在明 班藍絲無性嫁 黑衫組好晒隊先換 請掩飾你既抗爭顏色 水係透明 無孔不入 潛伏你既顏色保護好自己 好多地方既抗爭吾會好似香港咁智障 比無性既敵人分辨到你

我一直唔明點解有人會大搖大擺黑衫黑褲周圍行
想顯得出自己唔怕?

popo都識玩便衣做潛伏 你地進化未?

浪漫既抗爭 只會帶黎不必要既送頭

唔好落單呀

一大班人black bloc就有用姐 一條友black bloc 真係搏俾人打

帶黑口罩直接出街果d亦係智障 藍絲見到一定起底 癲d既就暴力對待 吾係講笑

推

哩幾日被罷工 好多藍絲開始出現發癲言論 佢地既進化係各方面既暴力 你地千奇吾好忽視

推1/10

推2/10

200萬人係無顏色底下潛伏 哩堆老黑藍絲仲驚過你

其實籃屍今日都唔會著籃衫，大家真係考慮下帶綁帶、臂帶之類取代識認，去到現場先帶上